<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="11"><page Index="1"><![CDATA[]]></page><page Index="2"><![CDATA[上帝创造天地
                第五天，神创造水里游的一切生物和飞鸟。神看了认为好，遂赐福它
                们。

                创世的第六天，神说：:「地上要生出各种生物!」事就这样成了。有

                牲畜，地上的爬虫和野兽。神看了认为好。]]></page><page Index="3"><![CDATA[诺亚与鸽子

                挪亚放出一只称作乌鸦的飞鸟去看水退了没，乌鸦飞来飞去却找不着
                干地。

                之后挪亚放出一只称作鸽子的飞鸟，但仍找不着任何的干地，于是又
                飞回挪亚那里。再等了七天，他又放出一只鸽子，鸽子回来时嘴里衔

                着一根橄榄枝！水正在消退，植物再次生长！]]></page><page Index="4"><![CDATA[巴兰和他的驴
                巴勒，作摩押王，去叫巴兰来。神对巴兰说：“你不可与他们同

                去，” 但是巴兰早晨起来，备上驴，与摩押的领袖一同去了。

                神因为巴兰去就发怒；耶和华的使者站在路上敌挡他。神的使者又往
                前行，站在狭窄之处，左右都没有转身的地方。
























                驴看见了耶和华的使者，就卧在巴兰身下；巴兰大怒，就用自己的杖

                打驴。 神开了驴的口，驴就对巴兰说：“我向你作了甚么，你竟打我
                这三次呢？”]]></page><page Index="5"><![CDATA[那时，神开了巴兰的眼睛，他就看见神的使者站在路上，手里拿着拔
                出来的刀，巴兰就低头俯伏在地。]]></page><page Index="6"><![CDATA[蚂蚁

                去看看蚂蚁，观察它的生活，就会有智慧。蚂蚁没有元帅，没有官
                长，也没有君王，却在夏季储备粮食，在收割时积聚食物。]]></page><page Index="7"><![CDATA[以利亚与小鸟

                亚哈作以色列王的时候，以利亚是先知。亚哈很邪恶，他鼓励民众去
                敬拜假神巴力。以利亚对亚哈说，“除非我祈求，否则以色列全地就
                不会下一滴雨。”

                神让以利亚藏在一条小溪旁的野地里。每天早晚，有鸟儿为他衔来饼

                和肉。]]></page><page Index="8"><![CDATA[约拿和大鱼
                上帝让约拿警示尼尼微人，但约拿却不干，他上了一条船，朝相反的
                方向去了。


                然而，上帝使海面起了狂风，滔天巨浪几乎把船打成碎片。 约拿
                说：“你们把我抬起来，抛在海里便行；因我肯定你们遭遇这大风浪
                是因我的缘故。” 水手们把约拿抬起来抛进海里，狂风巨浪立刻平静
                了。


                上帝安排了一条大鱼，把约拿吞下。约拿在鱼腹里度过三天三夜。然
                后鱼就把约拿吐到陆地上。约拿回到陆地上，履行上帝吩咐他去做的
                事。]]></page><page Index="9"><![CDATA[麻雀
                两只麻雀不是只卖一个铜钱吗？然而没有天父的许可，一只也不会掉

                在地上。 就连你们的头发都被数过了。所以不要害怕，你们比许多麻
                雀更贵重！]]></page><page Index="10"><![CDATA[耶稣像君王一样进耶路撒冷
                耶稣的门徒们牵来母驴和驴驹，把自己的衣服披在驴背上，耶稣骑在
                上面。 在去耶路撒冷的路上，许多人把衣服铺在路上，还有一些人砍
                下树枝铺在路上， 人们前呼后拥，喊道：“赞美归于大卫的子孙！愿

                上帝赐福于那位奉主的名义而来的人，赞美归于至高无上的上帝！”]]></page><page Index="11"><![CDATA[www.freekidstories.org








                                                     Image credits:

                     Cover: Didier Mar n, www.myli lehouse.org. Used by permission.

                    Image 1: Joseph Goode via Behance. Used under Crea ve Commons
                                                          license.


                   Image 2: Andrew Gruner via Behance. Used under Crea ve Commons
                                                          license.

                     Images 3 – 5: Jack Foster via www.freebibleimages.org. Used under
                       Crea ve Commons A ribu on-NonCommercial 4.0 Interna onal

                                                         License.

                         Image 6: Copyright Aurora Produc ons. Used by permission.

                    Image 7: Didier Mar n, www.myli lehouse.org. Used by permission.

                                        Image 8: Image designed by Freepik


                     Image 9: Tompach via DeviantArt. Used under Crea ve Commons
                         A ribu on-Noncommercial-No Deriva ve Works 3.0 License

                     Text adapted from www.openbiblestories.org and The Holy Bible.]]></page></pages></Search>